{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102947",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 전남장성점"
    },
    "text": "パリバゲット、全羅南道長城店は毎日07:30から運営を開始して23:00まで営業し、年中無休で営業します。ネイバースマート注文では、パリバゲット、全羅南道長城店で提供する多様なメニューを簡単に注文することができます。メニューの価格は次のようです。アメリカーノは2,500ウォン、ビッグアイスアメリカーノは3,900ウォン、カフェラテは3,500ウォン、バニララテは4,000ウォン、カフェモカは4,000ウォン、キャラメルマキアトは4,000ウォン、ホットチョコは3,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時からですか？",
            "answer": "パリバゲット、全羅南道長城店は毎日07:30から運営を開始して23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "パリバゲット、全羅南道長城店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ネイバースマート注文で注文することはできますか？",
            "answer": "はい、ネイバースマート注文では、パリバゲット、全羅南道長城店で提供する多様なメニューを簡単に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビッグアイスアメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "ビッグアイスアメリカーノは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアトの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアトは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 319
    }
}